「投票」人字拖嗰"人字"要膠定要布

大家鍾意著邊種？

膠 - 正評

布 - 負評

布出汗臭到仆街

濕左又難乾 戇鳩的

膠嘅唔怕出汗
布嘅舒服啲
暫時冇大比數出現

一撚定係布
膠會著到隻腳起水泡甩皮，痛撚到仆街

膠痛到仆街 著親都好似踩緊石春路咁

膠好刮

膠刮腳, 布勁臭

一字拖

著膠拖會行得快d同安全，每當向前行會牽動條帶先到鞋底，布帶本身較軟牽動嘅力會延遲少少先到鞋底，相反膠就 挺身d，延遲都會大幅減底， cake到嘅機會都細d
仲有布帶好難乾，沖完涼著就成晚都要濕住著

好少人由安全角度去考慮
你有道理

濕左既布磨到我腳皮甩

我就係受咗傷喺電梯跌倒
想以過來人嘅經驗提醒大家
仲有買拖鞋要買最輕，否則都好易cake親